{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201596",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "작은식당835"
    },
    "text": "小さな食堂835\\n\n江原道江陵市城山面山北里834-3\\n\n韓国料理店「小さな食堂835」は11:00から21:00まで営業しており、15:00から17:00までは休憩時間があります。 ただし、毎週火曜日は定休日です。 小さな食堂835は50席を収容できる空間であり、部屋は別途設けられていません。 外観からすっきりとした独特の雰囲気が感じられ、中に入るとまた可愛らしいインテリアが目立ちます。 このレストランのメニューは辛いカルビとチーズ辛いカルビに限られています。 カルビは辛くて柔らかい食感が魅力的で、多くの人に人気を集めています。 また、チーズ好きにはチーズ辛いカルビがぜひおすすめです。 江陵に位置する小さな食堂835を訪れ、素朴で清潔な豚カルビの蒸し物を味わってみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "小さな食堂835はどこにありますか？",
            "answer": "小さな食堂835は江原道江陵市城山面山北里834-3にあります。"
        },
        {
            "question": "小さな食堂835の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "小さな食堂835は11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "小さな食堂835の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "小さな食堂835の休憩時間は15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "小さな食堂835の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "小さな食堂835の定休日は毎週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "小さな食堂835は何席ありますか？",
            "answer": "小さな食堂835は50席を収容できる空間です。"
        },
        {
            "question": "小さな食堂835のメニューは何ですか？",
            "answer": "小さな食堂835のメニューは辛いカルビとチーズ辛いカルビに限られています。"
        },
        {
            "question": "カルビの特徴は何ですか？",
            "answer": "カルビは辛くて柔らかい食感が魅力的で、多くの人に人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "チーズ辛いカルビはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "チーズ好きにはチーズ辛いカルビがぜひおすすめです。"
        },
        {
            "question": "小さな食堂835の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "小さな食堂835の外観はすっきりとした独特の雰囲気が感じられ、中に入るとまた可愛らしいインテリアが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "江陵で味わえる料理はありますか？",
            "answer": "江陵に位置する小さな食堂835では、素朴で清潔な豚カルビの蒸し物を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 389
    }
}